會唔會Unfollow個Ex?

會
唔會

點解呢?

利申: 好撚憎佢但又想恥笑佢 所以未決定到

個個唔同 有啲un有啲仲有follow

佢有第二個就刪晒所有野
利申我仲未有

有時候覺得自己睇到佢啲Post會自我感覺良好啲

有咩驅使你unfollow?

咁佢有無unfollow返你

咁咩原因分手

佢叫我block and unfollow

佢一直follow緊
但我覺得唔刪就好自虐
無謂再留戀

佢叫你但佢唔自己block你 ??

有時候放手係對自己好啲

你參透唔參透到

會 見到啲post 都會覺得之前一定係盲撚咗

講真有同居過就真係明其實性格不合可以有幾難頂
淨係出下街拍下拖都仲可能頂到好多問題
但一到同居簡直係無所遁形

至於信任就

有時候又覺得好彩自己醒得快

幾大都會 睇下佢同新女啲相會開心啲

點解會開心啲

Ex早個排無啦唔whatsapp 我叫我add返佢ig
心諗 唔撚想理你呀on9

如果做到frd咪唔會
本身唔係frd咪unfollow
關我撚事

會

叫你
咩身份吖仲聽你支笛咩